東九龍洗車好地方

純粹想自己洗 唔要電腦洗車
盡量容易攞水

唔知大家有冇好地方推介？ 謝謝

打開google map自己睇下啲人煙稀少嘅地方
講曬出黎點知會唔會有狗捕
而家政府要錢啊

自己入啲公屋車場發掘下

你都神，話左比你我咪唔使去洗

好心咪再問啦，想洗車之前自己周圍兜下邊到有人洗咪問下人囉

死乞衣

伸手黨係咪唔知周街洗車係犯法

消防喉